［投票］如果解散警隊及三萬警全部以酷刑罪起訴，但無雙普選，大家收唔收貨

收貨
唔收貨，五大訴求缺一不可包括雙普選

袋住先

有撚用
手足一樣要坐監
制度一樣冇變過
我地抗爭唔係為左要黑警坐監
係要推翻呢個制度

五大訴求，下一句係咩？

有真普選便可追究

屌你老母

開撚埋啲on9 post

五大訴求，缺一不可
無雙普選乜都假，到時龍門又任佢擺

有雙普選咪可以清算黑警

why not both?

袋你老母落袋

雙普選可能只會選出唐英年、田北俊等自由西

呢句 好明顯係諷刺
睇返14政改

依家啲人唔寫埋#曲唔撚明架

已經用撚埋腦魔
真係畫公仔要畫出腸